[突發] 警方反對民陣周日集會及遊行

屌佢老母

push

一直申請，直至得囉

預左

集會都禁

屌你老味

果日係國際民主日呀

又嚟全港行街

好 一齊去行街街

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你批唔批都唔會阻到我哋去架

中英聯合聲明玩完啦
咩叫保障集會自由
警權話反對就反對

夠膽就封

是撚但啦，831咪又係行街

國際民主日唔畀遊行

一樣照行姐

又照行

佢依家唔批咪比美國更多子彈
真係on99

戒嚴宵禁

點算

行街囉

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

屌你個柒頭呀

批同唔批有分別咩

Push

真係痴撚線 而家乜鳩都ban

屌你出街都要狗批准

申請只係顯得班狗唔公義 人都係照出 理佢張廢紙不反對咩

預咗啦
有幾十萬人就安全

預左啦

轉去時代廣場 唱歌囉

一齊去商場行街唱歌

同狗申請反狗遊行
傻的嗎

吊佢 仆街又唔撚批

仆街，今次拉得民陣召集人

每年中秋都會去銅記shopping

證明方向正確

乜嘢都反都禁
集會自由 遊行自中 乜都冇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

預左冇威示咪做返平時星期日做既野：行街

預料之內

依家好睇民陣點諗

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

呢幾次都十萬都無啦

你唔批 都會照出嫁啦

坦白講的確係有 冇左民陣號召, 人數起碼少一半

根本不用理佢 友情通知比哂面 集會自由 警察違法

咁民陣就一定話取消嘅，是但啦

民陣冇乜得點諗, 連集會都ban, 佢地都冇咩可以做到. 唯有希望多d人會照出啦

我地依家係通知你會出 唔係問你班狗批唔批準

上訴左先

On9

其實真係無撚分別, 我最多唔帶老母去, 佢驚的話

你老母又反對

美領唔係25萬咩

美領果次點會無 多人到啲狗4點就搞事

死狗 屌你老母

班和理非咪唔會岀

上訴>再ban>取消

民陣個角色係和理非召集人 如果擺明叫大家自由行 佢依世都唔會再申請到

仲未有政黨出嚟用基本法打

行街街

係咪好驚又有100萬人岀黎呀dllm

驚賊大過基本法

有咩關係呀？ 有不反對通知 都可以腰斬

呢個係警權過大嘅意識嚟

民陣係咩組織？

就係一個動員到 深和 淺和 中立 甚至淺藍嘅和平組織

多次反對民陣其實好撚肉酸 同埋只會令人忿怒

呢筆係帳嚟， 要記住嚟清算狗隊

個人感受

831 大約30至40萬
美領 大約10萬以上至20萬

警權大到咁
民陣唔會再申請到

又唔會咁少, 而家6位數字係基本.

戒嚴

食撚屎啦黑狗

On9 831有拉？

屌

915國際民主日

又少一班和理非
政府驚過二百萬呢個記錄

Ok
唔遊行
去行街

我最愛行街的

和理非：好驚 唔出了 寧願將來入集中營算

行使公民權利，使屄黑警批准咩

wow, 文宣出國際香港以後冇遊行先

幫佢做文宣啦
國際民主日唔比遊行？
一定照出

他反對就反對，亦都跟你「撐」下去

又咩理據
香港仲有無自由

理撚得黑警

全部黑警死清光
老婆，仔女 做雞/做鴨

驚乜？都唔係第一次自己行街
不過早通知都好，一陣半路話停又嚇到班少行街既人做多餘野

反對完 咪又係幾十萬人出黎
夠膽就915果日所有地鐵站都封晒佢
所有巴士線唔開
封撚埋3條過海隧道

10.1 慶祝國慶日

宗教集會又要出動

入紙搞國慶集會

如果佢今次批, 我覺得會多人過616.

食屎啦 乜都ban

反對？I don’t fucking care

香港人重來都吾洗D狗批准行街㗎啦

都幾肯定到有一日民陣真係申請到的話一定起碼百萬人上街

幾十萬可能有
但上唔到百萬

上次已經講
會一直用同樣理由申請，直到成功

襯 依 加 國際戰線 煲 大 佢

咁民陣咪先扔個期出嚟>我地文宣>狗唔批>上訴再唔批>民陣取消>我地行街

民陣既遊行有同冇好大分別
有既話 過硬100萬
冇既話 我諗20-30萬人最多
仆街政府驚民意仲係咁大比數反對
掩耳盜鈴

.

我覺得政府會做得出 就係唔係915 十一絕對有可能
政府依家已不惜攬炒

有咩好驚訝

煲大佢呀

唔轉得

警方真係唔理人地唱佢架喎

反唔反對都係咁，上次9.8 都可以突然取消集會，跟住封地鐵打人，我哋遊行係我哋嘅自由，唔駛黑警批准

無計
好多人打破唔到 "無不反對先可以行" 既概念
要叫多D身邊既人出

民陣照上訴，我地照做文宣call人，一定要行多步，叫人出！

推

佢老味如果外國見到林鄭徹回左我地仲咁多人上街一定好有noise

垃圾警狗

改為支持美國集會

十一封曬 連對家啲粉飾太平嘅刷鞋活動都可以取消得

只不過唔批會少咗啲中老年和理非同一家大細

唔批 > 封鐵 > 防暴拉人
批 > 封鐵 > 提早取消 > 防暴拉人

有咩分別

打壓遊行集會自由

咁我去行街

Twitter黎啦

英國個個呢？

垃圾

提早取消都做得出啦 黑警思維係咁on9

屌你老母 不如取消集會自由

一早講左啦
次次都話驚人遊完行會有下場，之後就會反對

就算佢批准，都會半路腰斬之後拉人

煲大佢咯

915

反對又如何？

wfc

煲大佢 無左遊行集會自由

香港已變警察國家
依家官方認證

無可否應無不反起碼少一半人

WFC 咪又係照出

集會都ban on9的嗎

國際戰線可以開打了
915係國際民主日

戇鳩

一國一制

中共等睇十月一日百萬人行街啦仆街

最好大聲講話香港已冇集會自由 睇下邊個驚d

其實有人理佢申唔申請到咩？

一齊去行街犯法咩

警渣不知悔改 照出囉 怕佢有牙咩

係半路拉人之後話腰斬再大規模拉人

有不反都冇用
佢一見你人多就挑起衝突趕人走 唔想俾你谷到人數

咪去行街囉

其實都預左，就係怕我地多人出黎，冇法交代😡😡😡😡

上次反對民陣咪行到成港島都係人

半路放鬼放火 之後腰斬 拉人

915 齊出街 誓不低頭

煲大佢

港島915行街 915見

屌你老母，想滅聲呀

快啲將終點改去美領交信,睇佢會唔會照ban

都係通知你地姐 批唔批准我哋都照出㗎啦

民陣攪宗教集會啦

我藍絲
都覺得警察太過份
強權壓制人民
都幾可恥

批咪又係照封鐵 提早取消 然後拉人
建議以後都咪撚申請不反對通知書

你訓左幾耐呀on9

下面個張係幾時既事
好頂癮

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

哦

又要好似上次咁

我要去行街
我要去鳩嗚

又籍口話 因為保持社會安全 唔比

行街無罪！我要振興經濟

上訴啦

去左唱歌姐，堅持下去

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

屌佢, 問題係真係有D人係會因為無不反對通知就唔出黎

反對冇所謂 係咪黑警都出黎濫暴濫捕架啦…
要對應黨鐵封站
就先安排最少 1至 5 個地點
例如 金鐘 > 旺角 > 美孚 > 黃大仙 > 北角
佢封站宣布就自動轉場 ， 佢有種就封曬 全線鐵路
次次都封一個站佢地就可以輕鬆圍捕，太便宜了

係，
大家自己諗定，果日批唔批都係封鐵

我諗佢係怕已經九月中都仲有一二百萬人上街，
畢竟中共果頭近，俾佢睇到件事完全冇平息到，
你叫港共點算

已經係連續兩次拒絕民陣遊行申請+三次拒絕集會申請！
快啲係國際戰線煲大佢！

香港遊行集會自由已經名存實亡！

你咁樣唔會令到我驚架

因為已經無哂形象

當年64 中共點解做得出咁既事都係因為唔洗顧形象

Sunday, 15 September
International Day of Democracy 2019
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

你有你反
我有我行

班狗有邊次唔反對 正一廢柴垃圾

915轉搞全港商場大合唱？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

和理非拜託唔好驚照出黎
人多就安全

點算？10月1日一定同你有咁大玩咁大！

好驚啊班狗
行街買野啦謂

Wltf

罷明啦
依家搞得成應該3000000人

批唔批都出架啦

唔批=非法集結
批=合法，但一有人破壞法治就變咗犯法

唔知星期日會唔會又話有幾百萬人
唔知星期日會唔會又放火/汽油彈
唔知星期日休班會唔會使用警棍
唔知星期日會唔會又有速龍/水炮車

講真，6月到宜家，有d 攰...

上訴一百次都係唔得

預左要行街

推 國際笑柄

仆街黑警

預左 繼續去濕平

其實既然香港人有遊行集會自由，點解要通知佢比佢擺陣搞事之後拉人

食蕉

一起底就出賣咗你

一撚定係話依家次次遊行集會都有人搞事
所以安全原因唔比搞

shopping

之前唔係話7日前通知就得啦咩
理得佢反唔反對 照出

對外文宣香港完全失去遊行集會自由

仲合唱
合唱平日搞
唔好太集中係合唱到 咁同今天我有乜分別
星期六日大日子留返上街

用國際民主日做 theme 再apply過
睇下仲敢唔敢反對

驚呀?

班狗上次錯估左美領會咁多人出黎

所以批左不反對通知書

最後驚撚到腰斬左

所要 宜家仲有3日時間去宣傳

希望所有民宣方向為

警隊害怕民意
星期日無懼白色恐怖
堅持五大訴求
決一不可

攰都要出嫁啦..

預咗
但都要屌一屌

裝修地鐵站

不如轉場去九龍？
港島一封鐵就好難走

敵人反對我擁護

屌
死黑警

照去維園，行街，自發流水式散去
但無組織，好難搞

國際民主日 禁止遊行

屌又真係好貼切

美領有不反對

佢批既話 唔好似721縮短 基本上都會和平
打壓出反對通知書 就行街到最後清場又打過 所以暴力根源就係黑警

WFC 港島行街大合唱，唔嗌口號，唔出鐳射，邊行邊唱，睇下佢地可以點？

基本法列明既遊行集會自由呢？ 歷史文件黎架？

垃圾地方
行就一定會照行
但佢連俾機會你點人數, 整個2百萬佢都唔俾

預咗㗎啦
佢係迫人警民衝突至安樂

重演831

預咗㗎啦，照出嚟行街，吹咩

佢地係咪逼緊和理非升級做半勇武?

有呀 強行終結你

如果失敗咗 大把時間比你抖
因為你冇得再出

所以攰都要頂硬上

有喬裝架

十個喬裝 屈你非法集結

到時十幾萬人出到黎咪又係落尻你面

佢係咪會封sogo呀咁樣？

民陣於國際民主日遭警方發出反對通知書
再一次剝奪市民集會自由
警方濫發「反對通知書」企圖將遊行「非法化」

白宮官員: 反對香港居民的言論及集會自由受到限制
莫蓋里尼曾 (歐盟外交與安全政策高級代表): 期望香港當局尊重集會、言論、表達意見的自由與權利
杜魯多: 非常關注香港的人權、言論自由及集會自由

國際線

照出

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

而家中共好撚驚又過百萬上街

國際壓力好大

咁點? 有影響咩

國際民主日都唔俾遊行

冇啲新意

批同唔批 對策會有唔同

無得遊行, 咁星期日去銅鑼灣行街
行下行下就行到去中環
之前都係咁㗎啦

銅鑼灣eye shopping + 唱歌

直接改第二度遊行,當無申請過

又俾子彈美國國會

屌你老味
乜鳩都反對
BTW 其實天水圍親子遊果個佢地都Ban撚左

不反對左咪又可以突然提早反對

轉住咁行sogo加東角

democracy is dead

照行街，撚理佢咁多

違返基本法

國際民主日
香港禁遊行

我意思係有不反對先咁多人出

Lm 等retweet

要推比美國人睇先有用

已經試過

哦～照行

唔係我地拆

上次 831 都反對㗎，大家咪又照出去行街

上星期見唔到咩

我知啊 呢個一撚定喇
早啲搭巴士去好過黨鐵

遺失了集會自由

照去

anticipated

唔好on99企係度吖嘛，係咁行係咁唱，紅燈停綠燈行，你行你，我行我。佢搞事就畀佢送子彈畀美帝囉，驚Hi咩

岩 早啲搭巴士/過海 好過黨鐵

其實有無都無所謂啦

有無都照去
就算有不反對 佢地都可以臨時中止架喇

預咗喇
垃圾黑警

如果唔係點有藉口打市民

照出去行街

其實都係通知班狗一聲姐
你唔係覺得不反對通知書重要下話

其實只要前線勇武唔出嚟，要號召200萬人鳩行絕對冇問題，睇你想要人數定新聞焦點，我就寧願190萬人留在屋企睇直播嗰一萬人放火打狗喇。

今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日 呀

唔俾行 無民主

繼續行街

Who cares

佢做好公關係曬鏡頭面前呼籲根本無位入

想製造件事已經平息嘅假像？

所以文宣一定要做好
同外界解釋點解我哋仲要上街 到底我哋訴求仲有啲咩

借位宣傳
915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

全民十八區商場行街
0消費 齋行齋唱

對外文宣
遊行自由已消失

唔出喇... 至奇呀

pk

屌你裝得落幾多人？

又唔批呀

其實佢肯批我先覺得出奇
都預撚左佢唔批架啦

對策上會有少少唔同

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

伸請禁制今禁土制點警無理禁止市民集會遊行

批咗都會提早完 唔批都會出
但預少咗人 所以無分別

垃圾黑警

915港島見

twitter 見!

批肯定有鬼

Noted

咁咪流水式祈禱集會囉

就算反對, 大家咪又照出嚟。
831 港島又係照行

黑警為 10.1 做準備, 全面壓低聲音, 家下乜撚都唔批, 乜都唔準做.

其實批唔批真係
共識先至係最緊要．

問題重點係九龍新界區市民到時九成九冇黨鐵過海．

再去港島行街睇衫睇褲

估到
警犬死全家

冇咩野既
大家出黎開心 慶下中秋咁姐

所以無左4點鐘Err Sir？

死黑警，違返人權

事實係有分別
香港真係有班終極和理非：犯法 不了

前面差幾個字
最後一樣

我去行街，你吹啊

So?

我去行街，你吹啊？

文宣做野

情況唔同，對策亦唔同

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

唔係想撥冷水 但應該多唔過616 嗰次柒娥出嚟助功 又有梁烈士 先叫到咁多人出嚟

雖然唔夠616 多 但100萬係基本盤

星期日去行街

冇錯 連民陣大遊行都反對
民憤只會愈多

Who fuckin care

818已經多過啦

不如搵其他原因申請遊行集會啦
例如呼籲環保嗰啲

照去銅鑼灣行街

讚成

又反

8.31 星期六真是估唔到

上次已經封哂鐵 黎緊呢次大家要有心理準備

預左架啦，冇都照去

狗撚到仆街

預咗

個期我依家扔 求大家入嚟傾傾

勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！
［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

如果有「不反對通知書」
建議死線係9月16日 10點前
如政府沒有任何回應，行動將會升級
文宣必須使政府及外界知道 此行動升級 是基於政府沒有於市民和平遊行後即時回應（回應 是要全面的 包括林鄭的任何行動/行動變動/承諾）

如果冇「不反對通知書」
建議死線係9月15日 遊行當日
此舉等同政府及警方封殺咗市民和平表達意見既渠道 限制香港人應有之公民權利 必定引起民憤
當日勇武亦佔高比例 可順勢將行動升級！

818果次其實理論上已經多過616 而且今次有831助攻

早d 去定港島

你咁樣係唔會令到我地驚架

popo真係on9 又俾機會人入

岩 繼續申請 直到成功

入嚟一齊傾下

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！
［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

如果有「不反對通知書」
和！終極和理非！
建議死線係9月16日 10點前
如政府沒有任何回應，行動將會升級
文宣必須使政府及外界知道 此行動升級 是基於政府沒有於市民和平遊行後即時回應（回應 是要全面的 包括林鄭的任何行動/行動變動/承諾）

如果冇「不反對通知書」
勇！即日行動升級！
建議死線係9月15日 遊行當日 即日行動升級
此舉等同政府及警方封殺咗市民和平表達意見既渠道 限制香港人應有之公民權利 必定引起民憤
當日勇武亦佔高比例 可順勢將行動升級！

上次係sogo買嘢買得好開心 等我禮拜日約埋啲姊妹再去shopoing先

唔禁你咪又提早完之後打鳩你 反唔反對 而家都無乜分別

俾人禁到上心口都怕死

反對 = Po Po 怕怕

唔反對 = 做鳩你陰鳩你

Sure

銅鑼灣真係好多嘢行
星期日繼續去shopping先

元朗個次有

天水圍遊行又唔批

邊有分別 批左都亂咁拉人架啦

準備行街

咁唔通隔住條河先怕死咩

go shopping

又Shopping啦喂

尸

香港政府再次提醒大家，我哋未贏

到時見

一早預咗啦

上次美領有紙都搞到咁啦
今次無紙 仲撚開心
話比人聽你老母支那又插手港人治國 又有材料比美國

又打壓公民權利

屌你老母

反正不反對通知書係無意義㗎 由得佢哋鍾意反對就反對啦 咪一樣照去

大家都預左唔會批
如果點人數，又會過一百萬
又無得大搜捕

擺明又閂黨鐵
玩圍捕

手足要學精啲
要進化
要識潛
唔好死磨

有不反都拉鳩你架啦

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願

Help push

十萬個人早d 去定好未？
仲有幾十萬人點算？

冇人幫佢地諗定，就梗有一大批到時唔出．

btw，諗還諗，傾還傾，做還做
黑警一定有人mon住呢度
唔好留証據俾狗告你教唆Ｄ乜撚狗屎垃圾罪

星期日 港島行街日

915銅鑼灣見

人權法制裁食班仆街未？
香港既遊行集會示威自由比佢禁左

預撚左啦
上次都以暴力為由ban撚左

星期日去埋英領

屌佢老味,橫掂反對左都係一樣咁多人出,反而顯得班狗好撚肉酸,相反上次批左但又封站唔撚比人去,咁批唔批有乜撚野分別啫

理鳩得佢，行街而家犯法啊？

利申：和理非

佢老母

其實預左批都會強行提早完結你。
依家佢擺明用盡方法唔想俾你晒馬，
因為人數代表民意，可以凝聚力量同對外國文宣有利。

其實我覺得大家唔好咁老定

不嬲民陣搞遊行集會最重要都係要爭取國際關注
唔係話你改做行街就可以做到同樣效果

而且事實係一張反對通知書會令好多和理非卻步
又輸多啲

各位應該focus返點樣可以爭取國際關注

而家香港政府徹底打壓香港人和平遊行集會嘅權利

預撚左
理鳩佢

文宣準備

twitter準備

如果有人申請同日同一條遊行路線
但支持政府/撐警/支持一國兩制
唔知會唔會批

我反對佢既反對

大家一定要出呀

使乜聯合聲明，普本法都有寫，全部都唔跟，仲話要擁護基本法

出撚硬

行街囉

肯定批

不如索性正式宣佈戒嚴啦

國際民主日

出去購物

佢哋𠵱怕多人就不發，又或中途叫停。
集會及遊行已經不要正常化。
1001嘉年華，如果唔批，就踢場派黑波，放黑波上天。 越多人越高興。

915國際民主日祈禱大遊行

咁佢就要解釋 有咩分別 點解批
然後上法庭 點解將批准權利由警變向法庭

根本遊行就唔使你批唔批
封通知書只係話俾你哋popo知我哋會搞遊行
你係無權反對我哋集會遊行嘅自由
所以唔撚好係度揸住雞毛當令箭

話鳩知你
照出
使撚你批准啊

所以如果上訴之後唔得
民陣班人一定話取消 兼個日唔蒲頭 咁先冇位比狗入

之後我地自己文宣約人出嚟行街關佢地差事

大家會唔會著黑衫?

有冇文宣組幫忙做下
香港已經無左 遊行同集會自由

敵人反對既野.......

就越要做

我要現場唱歌, 願榮光歸香港

利申︰住九龍區, 附近無商場無得大合唱